haar woorden werden ingekort door het toenemende enthousiasme van de heftige bewegingen van mijn prik die haar hele systeem.
Ze kon weerstaan niet langer, maar met armen en benen nauw omhelzen me, en gesmaakt me met liefs, gooide ze zichzelf in de strijd en met lichaam en ziel tot gedetacheerde me dat we verdwenen in kreten van verrukking, en zonk heel gevoelloos in elkaars armen.
Het was vele minuten voordat we weer speech.
Ik leg nog volledig ingebed in haar meest uitgelezen spuitkutje, voor ogen had en nog steeds in haar heerlijke omhelzing.
Maar Miss Evelyn zodat imploringly beseeched me te stoppen voor deze keer, en gewezen hoe noodzakelijk begreep wel was, als we ooit willen opnieuw bijeenkomen, dat ik mij genoodzaakt gevoeld om mezelf uit haar lichaam.
Maar daarbij gleed ik naar beneden uit en voordat ze kon beletten mij lijmde ik mijn lippen op de open pouters onder mij, en gulzig verslond al haar heerlijke ontslaan en niet talmen totdat ik had zo likte haar clitoris om haar Besteed de meeste damessportschool opnieuw.
Ten eerste had ze geprobeerd te weerstaan, zegt: "Charlie, wat bent u eigenlijk aan?
U mag niet, mijn lieve jongen, het is afschuwelijk."
Maar zoals ik geprikkeld haar passies, haar hand, in plaats van te proberen om mijn hoofd, bezit ook krachtig en duwde hem tegen haar kloppende en heerlijke quim, haar dijen gesloten tegen de zijkanten van mijn hoofd en ze bijna swooned weg met het extasy van haar ontslag.
Ik gulzig doorslikken en stijgende volledig, nam haar in mijn armen en haar met haar onderkant, zoet, kuste haar.
"Oh, wat een mooie schepsel u, mijn geliefde Miss Evelyn, Ik ben dol op de zool van uw voeten aan de kroon van het hoofd."
"Maar u, mijn geliefde Charlie, meer dan gerechtvaardigd mijn onvoorzichtigheid.
U heeft mij een vreugde die ik nooit zou kunnen dromen.
Ik ben de uwe, lichaam en ziel; u met mij als u wilt.
Ook ik vind het zeer massa je tread on."
We blijven uitwisselen de zoetste geloften van affectie, totdat, toen mijn prik stijgt volgens de gebruikelijke stijfheid, ze zei- "Oh, my darling, zet u deze afstand; het zou zeer onverstandig zijn langer.
Nu, laat mij knop."
Eerste bukkende en kussend, ze zet hem in mijn broek met enige moeite, opgestikte me up en we wandelden naar het huis.
Ons gesprek ingeschakeld ingezongen van verse tegenkomt.
Zij smeekte ik zou niet denken dat ik probeer zoiets volgende dag, en zij zou proberen en regelen de dag na, hoewel mijn zussen waren vreselijk in de weg.
